(尋找香港最強) 煎釀三寶裡面既魚蛋

想知邊度比較好食

我就以前土瓜灣天光道走鬼檔，唔係成日開，不過真心好食，裡面有洋蔥碎，好有咬口。

土瓜灣天光道走鬼檔？？
有冇廿年前

差唔多，我一直記住，
因為實在太好食，
我一直都搵唔到有其他店比佢好食﹐勉強可以一鬥既話，係長洲夜晚近碼頭嗰檔走鬼檔

p.s 呢間天光道走鬼檔唔知有冇搬入舖頭

到底係邊

石硤尾外圍轉角位有間都有洋蔥粒

你指走鬼檔?

佢唔定位置的，有時喺樂民邨，有時喺七喜舊舖附近，有時又會上到鄧鏡波中學天光道嗰邊，睇緣份先見到佢

而家重喺唔喺到?
走鬼檔定係店舖?

其實入面有冇魚肉

鋪頭黎

師兄，請問係邊條街?
我搵日去試下

窩仔街南昌街

呢間?

Yes

新蒲崗有間車仔麵
可立對面
不過唔記得名

土瓜灣而家有間都好好食，d魚蛋自己搓入面都有洋蔥碎

咩街請問?

GOOD，搵日試下

我唔食呢啲嘢 好核突

以前牛頭角下村大排檔 入面檔煎釀三寶好好食

牛頭角下邨以前有檔真係好好食
係遊樂場附近個座
拆咗之後就再未遇過覺得好食嘅三寶

講開煎釀三寶入面我最鐘意魚蛋
有次同frd飲完嘢，搭馬鐵返屋企，夜晚12點口痕好想食嘢，即刻大圍落車去對面小食店買

個間平時好好食好多人，個日滿心歡喜，有得食好期待好開心，點知擺入口，凍哂，佢唔係室溫，係真係凍，好似攤咗好耐咁，勁油
勁失望，後尾真係食唔落，掉咗

我明夜晚12點幾都係賣剩尾，唔好要求咁多，但係咁大間舖要整返熱唔難啊

而家好多賣煎釀三寶既食店，
凍哂既話，會掉返落去滾油度再攞返出黎，
但咁做其實已經唔好味

即炸既話
其實間間都好食

凍左既話已經差好遠

以前油麻地西貢街街市果頭有檔走鬼檔

有呢種煎釀三寶炸魚蛋，超好食

佢隔離仲有檔賣生菜魚肉碗仔翅又係好撚正，可惜全部無撚晒

仲係度呀 附近得佢仲有做煎釀三寶
遲啲石峽尾街市拆就唔知點算